「工程撚」有冇人知道源昌係做開咩

有冇巴絲知呢間野做盤做開咩？
做既野關唔關電事？

做雞呀 哈哈哈
好唔好笑

雖然你好膠 但唔該曬幫我推post呀屌你

水喉

水喉呀

唔該巴打

源昌工程有限公司 我係講呢間
係咪同巴打你地講既同一間黎

樓主想做電？

係呀 塘尾道office呀嘛 成日上去

係呀巴打

好呀 唔該曬巴打
水喉應該真係唔諗啦我